一個月合法抗爭試驗計劃

自從理大一役之後，
無論你幾唔想承認都好，
勇武真係少左好多，
成6000個手足俾人拉左，
對場運動影響好大，
黎明行動已經唔夠人搞...

咁我地之後條路應該點行？

香港人有兩個弱點，就係太善良同鐘意番工。與其去勉強香港人做唔擅長既野，不如用香港人既方式去抗爭！撤撤底底咁做！唔係淨係做一兩日！

罷工係香港咁激烈既經濟環境之下，大家都知其實好難搞得成......但係都要照搞！所以係工會籌備期間，我地依家只可以依靠和理非既方法全面抗爭，唔可以再靠街頭戰去分擔！以前係50比50，依家要做到90(和理非)比10(勇武)！

文宣照做，聖誕更加要和你shop

1月to do list:

1）每人！每一日！都只可以幫襯黃店，中間綠色冇表態都唔好幫襯。

2)所有星期六係港島，最好尖沙咀，搞完全和理非大遊行(要申請不反)，都係唔裝修唔搞黨鐵住唔佔路！只用人數make noise ，兼趕走大陸遊客。

3)所有星期日搞10區和理shop,我講緊既係裝修都唔裝，只係靠人數逼爆商場，咁班死狗就冇理由拉人，因為我地冇犯法！

4)除左必需品，盡量零消費！真係想買野可以考慮去外國網網購。

點解要試驗？唔係應該長期做咩？因為，好多和理非做得唔夠徹底，成效唔夠大！我想俾所有和理非知，其實大家可以做到好多野，而且做緊既野係有效有用！勿以善小而不為！見到成效之後我地就要keep住做，直到香港經濟頂唔住！

同埋最緊要唔送頭，班狗冇理由搞我地，就算鳩拉人都唔撚吿得入，因為我地冇犯法！

試下做一個月，睇下當大家都岀盡全力all in會點，到時就會知和理非可以達到既最大效用去到邊！6000個手足將希望放囇落我地到，一齊試下好唔好？

推，今日既行動post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

值得試！推

推一推 可以試下！

ching 唔係想話咩 但想講半夜三更 咁多紅字放到咁大 睇得好辛苦 睇完眼都盲 希望大家少啲 size5紅字

有意思 推
可能要一百個和理非先出到一個勇武嘅影響力
但和理非就係勝在夠多人！

早唔試遲唔試
黎緊咁重要嘅零售旺季
仲和理非主場？

推

聖誕攬住商場黎炒

連登仔真係出名on9
5毛休息post都話正
宜警曱甴拉你殺你要理由咖咩？